通粉用咩湯底

忌廉雞湯？
清雞湯？
兩樣加埋？

忌廉雞湯正d

一罐加水？你係一條友食定點

番茄100%

忌廉雞湯

茄膏？茄汁？番茄？

又係一罐加水？驚食唔曬

要加d水 如果唔係太濃
份量就次次都求其 較到差唔多岩味就算

閪汁

好撚驚煮完會好杰 想好似茶記個種

雞粉湯

youtube大把片教你開 自己上去睇

雞粉大地魚粉

我自己中意忌廉湯
有時食到悶會轉紅湯

想整茶記果啲可以用半罐左右嘅忌廉雞湯加水加雞粉 一人分量嘅話

等我睇黎試下先

多謝教學！！！

周打海鮮湯

茶記係兩溝 份量大概係1:5
等個湯有少少creamy

你整鮮蝦雲吞通粉?

少少鹽既水

呀信屋錫紙包裝白汁

係
好多成家人食，都唔會食唔曬

好多時都係一家人食

滾水

蕃茄 瘦肉 一片薑 鹽